有無巴打渣緊skyline 350gt

想問下有無巴打岩岩有牌渣呢架車，外型上幾鍾意，但唔知渣落咩應覺

利申無牌，準備考

p牌點出比你阿
又一個mk仔 以為自己車神

好柒
個車頭唔知做乜撚野

最柒係扮gtr

你搵到現梳先啦 最緊要咪換r35泵把

咁又唔洗咁大反應，我又無話買，想聽下d人渣咩感覺姐，輕鬆d啦香港人

問下某youtuber 咪知

我坐過
我覺得車重馬力唔夠
唔好同我講扭力
個三十幾扭力要去到七千轉先黎料
玩NA不如玩返honda車

後座空間同四門差少少

特登屌鳩你

個位youtuber真心當自己個架係貴價神驅

好柒條友

屌鳩你

可能我咩都唔識掛
但見到人改車又留意下咁囉

係街見到人地改r35 bumper 真係...

香港youtuber 得一個有揸呢隻車姐
佢真係覺得自己揸棍波好似高人一等咁
我facebook見人like佢啲車相就會睇到佢打
Nissan Skyline 350GT MT咁樣
我心諗洗唔洗咁著重棍波兩個字呀

真心我覺得揸350gt車咁重又無牛係完全無用

條友係俾小學雞睇
d小學雞成日留言問佢點解要揸棍
仲有 架車入面勁多垃圾裝飾 好柒

不過架車真係好廢
希望樓豬唔係因為佢而想買350gt

唔係啦，留意下姐！巴打有咩介紹

好老實 睇你想玩乜既姐

拎架fiesta st都快過佢

利申 無車9up

聽佢講佢套泵把係出先過r35

無呀，都係打算搵架平平地車操車先啦，操番再我諗其他

我渣緊z33

新牌仔操車就整架細cc啦，成三千幾cc牌費燕梳個筆根本就係無謂錢

咁又唔一定要快要爽先買一架車既。。 都可以玩款既，咁我自己就真係唔覺得架車柒，係個車主個心態柒姐。。

但係部車空間上黎講同四座無分別

睇budget啦
渣緊A250小鋼炮 幾唔錯

利申：識Ody 架車真係幾MK

咁係四座嚟㗎嘛

A250

四門 sorry

講真 後面又唔預成日坐人
個空間真係唔需要咁大 令到架車重左長左

我部supra後座反左落黎 有fd上車先拎返起張櫈

A250多人地架350gt成個零頭

一反落嚟有部M同水塘收住 怕比呀sir見到好少反

因為某youtuber搞到架車比我印象係買唔起r35拎黎充大頭鬼

又唔係既 但佢整埋d on9拉花
又底燈 又日本裝飾
我覺得佢應該有錢買r35 2手囉
佢個bumper係出先過r35 又唔算扮既
原裝個頭真係柒到震

底燈勁ricer feel

宜家個個上會供6年，2手r35有幾難買

新牌仔分分鐘燕梳都出唔到

其實我又覺得幾型仔
雖然我都覺得佢拉埋花有d搞到不倫不類

其實佢點解死都唔認係扮r35

想買A200

佢車入面飾物太多 啲夾係冷氣風口既香珠真係狗都唔用

我會話心機車囉
但就一定唔係我口味

咁無可否認佢又真係幾有心機搞自己架車d外觀同裝飾嘅

擺到明就係灣岸上腦

其實玩jdm落底燈係好正常

但連埋佢啲燈同埋裝飾溝埋一齊就變左ricer

無錯，都係有心機去搞部車
至於like唔like就個人口味啦
不過都要尊重返每人口味

揸咬地沙啦

求youtuber恥笑

佢以前有揸咬地
點解我知 因為我接左佢部咬地

做乜
部野有問題？